# Chinese (Simplified, China) translations for PROJECT.
# Copyright (C) 2013 ORGANIZATION
# This file is distributed under the same license as the PROJECT project.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, 2013.
#
# fuzzy
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PROJECT VERSION\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: EMAIL@ADDRESS\n"
"POT-Creation-Date: 2015-10-07 13:08-0400\n"
"PO-Revision-Date: 2015-09-09 17:15-0400\n"
"Last-Translator: \n"
"Language-Team: zh_Hans_CN <LL@li.org>\n"
"Plural-Forms: nplurals=2; plural=(n != 1)\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=utf-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Generated-By: Babel 2.0\n"

#: oec/utils.py:223
msgid "Trillion"
msgid_plural "Trillions"
msgstr[0] ""
msgstr[1] ""

#: oec/utils.py:224
msgid "Billion"
msgid_plural "Billions"
msgstr[0] ""
msgstr[1] ""

#: oec/utils.py:225
msgid "Million"
msgid_plural "Millions"
msgstr[0] ""
msgstr[1] ""

#: oec/utils.py:226
msgid "Thousand"
msgid_plural "Thousands"
msgstr[0] ""
msgstr[1] ""

#: oec/utils.py:238
msgctxt "0"
msgid "th"
msgstr ""

#: oec/utils.py:239
msgctxt "1"
msgid "st"
msgstr ""

#: oec/utils.py:240
#, fuzzy
msgctxt "2"
msgid "nd"
msgstr "和"

#: oec/utils.py:241
msgctxt "3"
msgid "rd"
msgstr ""

#: oec/utils.py:242
msgctxt "4"
msgid "th"
msgstr ""

#: oec/utils.py:243
msgctxt "5"
msgid "th"
msgstr ""

#: oec/utils.py:244
msgctxt "6"
msgid "th"
msgstr ""

#: oec/utils.py:245
msgctxt "7"
msgid "th"
msgstr ""

#: oec/utils.py:246
msgctxt "8"
msgid "th"
msgstr ""

#: oec/utils.py:247
msgctxt "9"
msgid "th"
msgstr ""

#: oec/db_attr/models.py:109
msgid "article_the_m_p"
msgstr ""

#: oec/db_attr/models.py:109
msgid "article_the_m"
msgstr ""

#: oec/db_attr/models.py:111
msgid "article_the_f_p"
msgstr ""

#: oec/db_attr/models.py:111
msgid "article_the_f"
msgstr ""

#: oec/db_attr/models.py:116
msgid "article_of"
msgstr ""

#: oec/db_attr/models.py:118
msgid "article_of_m_p"
msgstr ""

#: oec/db_attr/models.py:118
msgid "article_of_m"
msgstr ""

#: oec/db_attr/models.py:120
msgid "article_of_f_p"
msgstr ""

#: oec/db_attr/models.py:120
msgid "article_of_f"
msgstr ""

#: oec/db_attr/models.py:148
msgid "verb_is_p"
msgstr ""

#: oec/db_attr/models.py:148
msgid "verb_is"
msgstr ""

#: oec/html/home.html:3 oec/html/home.html:22 oec/html/templates/nav.html:28
msgid "The Observatory of Economic Complexity"
msgstr "经济复杂性的天文台"

#: oec/html/home.html:25
msgid ""
"We are the world's<br/>leading visualization engine<br/>for international"
" trade data."
msgstr "我们是全球领先的<br/>可视化引擎的<br/>国际贸易数据。"

#: oec/html/home.html:27
msgid "Learn More"
msgstr "了解更多"

#: oec/html/home.html:35 oec/html/templates/nav.html:75
#, fuzzy
msgid "Search"
msgstr "年"

#: oec/html/general/api.html:4
msgid ""
"Application programming interface (API) for querying the raw data used "
"throughout The Observatory of Economic Complexity."
msgstr "查询经济复杂性的原始观测数据的应用程序编程接口"

#: oec/html/general/publications.html:3 oec/html/general/publications.html:11
msgid "Books"
msgstr "图书"

#: oec/html/general/publications.html:13 oec/html/profile/index.html:63
msgid "Photo by"
msgstr "照片作者"

#: oec/html/includes/nav.html:2 oec/html/includes/nav.html:18
msgid "Countries"
msgstr "国家"

#: oec/html/includes/nav.html:6 oec/html/includes/nav.html:21
msgid "Products"
msgstr "产品展示"

#: oec/html/includes/nav.html:10
#, fuzzy
msgid "Visualizations"
msgstr "建立可视化"

#: oec/html/includes/nav.html:14
msgid "Rankings"
msgstr "排行榜"

#: oec/html/includes/nav.html:28
msgid "Publications"
msgstr "刊物"

#: oec/html/includes/nav.html:32
msgid "Resources"
msgstr "资源"

#: oec/html/includes/nav.html:36 oec/html/resources/about.html:3
#: oec/html/resources/eci.html:3
msgid "About the Site"
msgstr "关于网站"

#: oec/html/includes/nav.html:39 oec/html/rankings/index.html:31
msgid "Economic Complexity"
msgstr "经济复杂"

#: oec/html/includes/nav.html:42
msgid "FAQs"
msgstr "常见问题解答"

#: oec/html/includes/nav.html:45 oec/html/resources/data.html:10
msgid "Data Sources"
msgstr "数据源"

#: oec/html/includes/nav.html:48 oec/html/resources/permissions.html:3
#: oec/html/resources/permissions.html:10
msgid "Permissions"
msgstr "权限"

#: oec/html/includes/nav.html:55
msgid "API"
msgstr "API"

#: oec/html/includes/nav.html:59
msgid "Take a tour"
msgstr ""

#: oec/html/rankings/index.html:22
#, fuzzy
msgid "Prev. Year"
msgstr "上一年度"

#: oec/html/rankings/index.html:32 oec/html/rankings/index.html:38
#, fuzzy
msgid " Rankings"
msgstr "排行榜"

#: oec/html/rankings/index.html:34
msgid "Click here for Product Rankings"
msgstr ""

#: oec/html/rankings/index.html:37 oec/profile/models.py:407
msgid "Product Complexity"
msgstr "产品复杂性"

#: oec/html/rankings/index.html:40
msgid "Click here for Country Rankings"
msgstr ""

#: oec/html/rankings/index.html:47 oec/html/rankings/index.html:69
msgid "Next Year"
msgstr "下一年度"

#: oec/html/rankings/index.html:63
msgid "Previous Year"
msgstr "上一年度"

#: oec/html/rankings/index.html:78 oec/visualize/views.py:379
msgid "Dataset"
msgstr "数据集"

#: oec/html/rankings/index.html:90 oec/rankings/views.py:122
#: oec/visualize/views.py:404
msgid "Year"
msgstr "年"

#: oec/html/rankings/index.html:100
msgid "Depth"
msgstr "深浅"

#: oec/html/rankings/index.html:110
msgid "Download Current Year"
msgstr "下载本年度的数据"

#: oec/html/rankings/index.html:115
msgid "Download All Years"
msgstr "下载所有年度数据"

#: oec/html/resources/about.html:5 oec/html/resources/eci.html:5
msgid ""
"Photos and descriptions of the team members involved in the creation of "
"The Observatory."
msgstr "参与建立观测的成员"

#: oec/html/resources/about.html:11
msgid "About the Observatory"
msgstr "关于天文台"

#: oec/html/resources/about.html:47
msgid "Current Team"
msgstr "目前的成员"

#: oec/html/resources/about.html:51
msgid "Past Contributors"
msgstr "过去的贡献者"

#: oec/html/resources/data_classifications.html:4
msgid ""
"HS, SITC, and Country classification with their corresponding IDs and "
"values."
msgstr "HS,SITC和国家分类及编号与价"

#: oec/html/resources/eci.html:20
msgid "What is Economic Complexity?"
msgstr "什么是经济的复杂性？"

#: oec/html/resources/eci.html:35
#, fuzzy
msgid "How is Economic Complexity calculated?"
msgstr "什么是经济的复杂性？"

#: oec/html/resources/eci.html:90
msgid "Who makes what?"
msgstr ""

#: oec/html/resources/faqs.html:10
msgid "Frequently Asked Questions"
msgstr "经常问的问题"

#: oec/html/resources/updates.html:4
msgid "A Development blog of updates to the site."
msgstr "更新说明的博客"

#: oec/html/templates/nav.html:14
msgid "Home"
msgstr ""

#: oec/html/visualize/embed.html:3
msgid "An emedded visualization."
msgstr "嵌入式可视化"

#: oec/html/visualize/index.html:28 oec/html/visualize/index_new.html:28
msgid "Data visualization of economic trade"
msgstr "经济贸易的数据可视化"

#: oec/html/visualize/index.html:117 oec/html/visualize/index_new.html:117
msgid "Build Visualization"
msgstr "建立可视化"

#: oec/html/visualize/index_new.html:46
msgid "Select Trade Scenario"
msgstr ""

#: oec/profile/models.py:41 oec/profile/models.py:50 oec/profile/models.py:88
msgid "Profile"
msgstr ""

#: oec/profile/models.py:72
msgid "and"
msgstr "和"

#: oec/profile/models.py:100
#, fuzzy
msgid "Econ Complexity"
msgstr "经济复杂"

#: oec/profile/models.py:100 oec/profile/models.py:279
#: oec/profile/models.py:407
msgid "Exports"
msgstr "出口"

#: oec/profile/models.py:100 oec/profile/models.py:280
msgid "Imports"
msgstr "进口"

#: oec/profile/models.py:100
msgid "GDP Per Capita"
msgstr ""

#: oec/profile/models.py:144
#, python-format
msgid "%(country_is)s the %(econ_rank)s largest export economy in the world"
msgstr ""

#: oec/profile/models.py:148
#, python-format
msgid ""
" and the %(eci_rank)s most complex economy according to the Economic "
"Complexity Index (ECI). "
msgstr ""

#: oec/profile/models.py:152
#, python-format
msgid ""
"In %(year)s, %(country)s exported $%(export_val)s and imported "
"$%(import_val)s, resulting in a %(positive_negative)s trade balance of "
"$%(trade_delta)s. "
msgstr ""

#: oec/profile/models.py:159
#, python-format
msgid ""
"In %(year)s the GDP %(of_country)s was $%(gdp)s and its GDP per capita "
"was $%(gdp_pc)s."
msgstr ""

#: oec/profile/models.py:169
#, python-format
msgid ""
"The top exports %(of_country)s are %(exports_list)s, using the 1992 "
"revision of the HS (Harmonized System) classification. Its top imports "
"are %(imports_list)s."
msgstr ""

#: oec/profile/models.py:179
#, python-format
msgid ""
"The top export destinations %(of_country)s are %(destinations)s. The top "
"import origins are %(origins)s."
msgstr ""

#: oec/profile/models.py:188
#, python-format
msgid "%(country)s is an island and borders %(maritime_borders)s by sea."
msgstr ""

#: oec/profile/models.py:190
#, python-format
msgid "%(country)s borders %(land_borders)s."
msgstr ""

#: oec/profile/models.py:192
#, python-format
msgid ""
"%(country)s borders %(land_borders)s by land and %(maritime_borders)s by "
"sea."
msgstr ""

#: oec/profile/models.py:216
#, python-format
msgid ""
"In %(year)s %(country)s exported $%(export_val)s, making it the "
"%(export_rank)s largest exporter in the world. "
msgstr ""

#: oec/profile/models.py:221
#, python-format
msgid ""
"During the last five years the exports %(of_country)s have "
"%(increased_decreased)s at an annualized rate of %(change_rate)s%%, from "
"$%(past_export_val)s in %(past_year)s to $%(current_export_val)s in "
"%(current_year)s. "
msgstr ""

#: oec/profile/models.py:227
#, python-format
msgid ""
"The most recent exports are led by %(top_export)s which represent "
"%(top_export_pct)s%% of the total exports %(of_country)s, followed by "
"%(second_export)s, which account for %(second_export_pct)s%%."
msgstr ""

#: oec/profile/models.py:233
#, python-format
msgid ""
"In %(year)s %(country)s imported $%(import_val)s, making it the "
"%(import_rank)s largest importer in the world. "
msgstr ""

#: oec/profile/models.py:238
#, python-format
msgid ""
"During the last five years the imports %(of_country)s have "
"%(increased_decreased)s at an annualized rate of %(change_rate)s%%, from "
"$%(past_import_val)s in %(past_year)s to $%(current_import_val)s in "
"%(current_year)s. "
msgstr ""

#: oec/profile/models.py:243
#, python-format
msgid ""
"The most recent imports are led by %(top_import)s which represent "
"%(top_import_pct)s%% of the total imports %(of_country)s, followed by "
"%(second_import)s, which account for %(second_import_pct)s%%."
msgstr ""

#: oec/profile/models.py:249
#, python-format
msgid "The top export destinations %(of_country)s are %(destinations)s."
msgstr ""

#: oec/profile/models.py:255
#, python-format
msgid "The top import origins %(of_country)s are %(origins)s."
msgstr ""

#: oec/profile/models.py:263 oec/profile/models.py:270
msgid "positive"
msgstr ""

#: oec/profile/models.py:263 oec/profile/models.py:270
msgid "negative"
msgstr ""

#: oec/profile/models.py:264 oec/profile/models.py:271
#, fuzzy
msgid "exports"
msgstr "出口"

#: oec/profile/models.py:264 oec/profile/models.py:271
#, fuzzy
msgid "imports"
msgstr "进口"

#: oec/profile/models.py:266
#, python-format
msgid ""
"As of %(year)s %(country)s had a %(positive_negative)s trade balance of "
"$%(net_trade)s in net %(exports_imports)s."
msgstr ""

#: oec/profile/models.py:273
msgid "still"
msgstr ""

#: oec/profile/models.py:275
#, python-format
msgid ""
" As compared to their trade balance in %(year)s when they %(still)s had a"
" %(positive_negative)s trade balance of $%(net_trade)s in net "
"%(exports_imports)s."
msgstr ""

#: oec/profile/models.py:281
msgid "Trade Balance"
msgstr ""

#: oec/profile/models.py:282
msgid "Destinations"
msgstr ""

#: oec/profile/models.py:283
msgid "Origins"
msgstr ""

#: oec/profile/models.py:301
#, python-format
msgid ""
"The economy %(of_country)s has an Economic Complexity Index (ECI) of "
"%(eci)s making it the %(eci_rank)s most complex country. "
msgstr ""

#: oec/profile/models.py:308
#, python-format
msgid ""
"%(country)s exports %(num_of_exports)s products with revealed comparative"
" advantage (meaning that its share of global exports is larger than what "
"would be expected from the size of its export economy and from the size "
"of a product’s global market)."
msgstr ""

#: oec/profile/models.py:312
msgid ""
"The product space is a network connecting products that are likely to be "
"co-exported and can be used to predict the evolution of a country’s "
"export structure."
msgstr ""

#: oec/profile/models.py:315
#, fuzzy, python-format
msgid "Economic Complexity %(of_country)s"
msgstr "经济复杂性排名"

#: oec/profile/models.py:317
#, fuzzy
msgid "Product Space"
msgstr "产品展示"

#: oec/profile/models.py:331
msgid "increased"
msgstr ""

#: oec/profile/models.py:331
msgid "decreased"
msgstr ""

#: oec/profile/models.py:336
#, python-format
msgid ""
"The Economic Complexity ranking %(of_country)s has "
"%(increased_or_decreased)s by %(rank_delta)s places\n"
"                    over the past %(year_range)s years from %(old_eci)s "
"in %(old_year)s to %(current_eci)s in %(current_year)s."
msgstr ""

#: oec/profile/models.py:337
#, fuzzy
msgid "Economic Complexity Ranking"
msgstr "经济复杂性排名"

#: oec/profile/models.py:341
#, python-format
msgid "More on %(country)s from our sister sites"
msgstr ""

#: oec/profile/models.py:354
#, python-format
msgid ""
"\n"
"            This treemap shows the municipalities in Brazil that imported"
" products from %(country)s.<br /><br />\n"
"            DataViva is a visualization tool that provides official data "
"on trade, industries, and education throughout Brazil. If you would like "
"more info or to create a similar site get in touch with us at <a "
"href='mailto:oec@media.mit.edu'>oec@media.mit.edu</a>.\n"
"            </p><p><a target='_blank' "
"href='http://dataviva.info/apps/builder/tree_map/secex/all/all/%(dv_country_id)s/bra/?size=import_val&controls=false'>Explore"
" on DataViva &raquo;</a>\n"
"            "
msgstr ""

#: oec/profile/models.py:358
#, python-format
msgid ""
"\n"
"            This treemap shows the municipalities in Brazil that exported"
" products to %(country)s.\n"
"            </p><p><a target='_blank' "
"href='http://dataviva.info/apps/builder/tree_map/secex/all/all/%(dv_country_id)s/bra/?size=export_val&controls=false'>Explore"
" on DataViva &raquo;</a>\n"
"            "
msgstr ""

#: oec/profile/models.py:363
#, python-format
msgid "Brazilian Municipalities that import from %(country)s"
msgstr ""

#: oec/profile/models.py:364
#, python-format
msgid "Brazilian Municipalities that export to %(country)s"
msgstr ""

#: oec/profile/models.py:380
#, python-format
msgid "Globally Famous People %(of_country)s"
msgstr ""

#: oec/profile/models.py:382
#, python-format
msgid ""
"This treemap shows the cultural exports %(of_country)s, as proxied by the"
" production of globally famous historical "
"characters.</p><p>%(pantheon_link)s"
msgstr ""

#: oec/profile/models.py:385
#, python-format
msgid "Globally Famous People %(of_country)s by City"
msgstr ""

#: oec/profile/models.py:387
#, python-format
msgid ""
"This treemap shows the cultural exports %(of_country)s by city, as "
"proxied by the production of globally famous historical "
"characters.</p><p>%(pantheon_link)s"
msgstr ""

#: oec/profile/models.py:407
msgid "Top Exporter"
msgstr "出口额最大的"

#: oec/profile/models.py:407
msgid "Top Importer"
msgstr "净进热门进口商"

#: oec/profile/models.py:470
#, python-format
msgid "%(product)s the %(economic_rank)s most traded product"
msgstr ""

#: oec/profile/models.py:474
#, python-format
msgid ""
" and the %(pci_rank)s most complex product according to the <a "
"href='/en/rankings/hs92/'>Product Complexity Index (PCI)</a>"
msgstr ""

#: oec/profile/models.py:486
#, python-format
msgid ""
"The top exporters of %(product)s are %(exporters)s. The top importers are"
" %(importers)s."
msgstr ""

#: oec/profile/models.py:504
#, python-format
msgid "%(product)s the top export of %(countries)s."
msgstr ""

#: oec/profile/models.py:507
#, python-format
msgid "%(product)s the top import of %(countries)s."
msgstr ""

#: oec/profile/models.py:515
#, python-format
msgid "%(product)s also known as %(keywords)s."
msgstr ""

#: oec/profile/models.py:519
#, python-format
msgid "%(product)s a %(product_id_length)s digit %(classification)s product."
msgstr ""

#: oec/rankings/views.py:85
msgid "Rank"
msgstr "排名"

#: oec/rankings/views.py:87 oec/translations/lookup.py:24
msgid "ID"
msgstr "ID"

#: oec/rankings/views.py:90 oec/visualize/views.py:320
#: oec/visualize/views.py:335
msgid "Country"
msgstr "国家"

#: oec/rankings/views.py:97 oec/visualize/views.py:343
msgid "Product"
msgstr "产品"

#: oec/translations/lookup.py:9
msgid "Percent"
msgstr "百分之"

#: oec/translations/lookup.py:10
msgid "Export Value"
msgstr "出口交货值"

#: oec/translations/lookup.py:11
msgid "Net Export Value"
msgstr "净出口值"

#: oec/translations/lookup.py:12
msgid "Import Value"
msgstr "进口值"

#: oec/translations/lookup.py:13
msgid "Net Import Value"
msgstr "净进口值"

#: oec/translations/lookup.py:14
msgid "Market Value"
msgstr "市场价值"

#: oec/translations/lookup.py:15 oec/visualize/views.py:368
msgid "Export"
msgstr "出口"

#: oec/translations/lookup.py:16 oec/visualize/views.py:369
msgid "Import"
msgstr "进口"

#: oec/translations/lookup.py:17 oec/visualize/views.py:355
msgid "GDP"
msgstr "GDP"

#: oec/translations/lookup.py:18 oec/visualize/views.py:356
msgid "GDPpc (constant '05 US$)"
msgstr "人均 GDP（2005年不变价美元）"

#: oec/translations/lookup.py:19 oec/visualize/views.py:357
msgid "GDPpc (current US$)"
msgstr "人均 GDP（现价美元）"

#: oec/translations/lookup.py:20 oec/visualize/views.py:358
msgid "GDPpc PPP (constant '11)"
msgstr "按购买力平价 (PPP) 衡量的人均 GDP（2011 年不变价国际元）"

#: oec/translations/lookup.py:21 oec/visualize/views.py:359
msgid "GDPpc PPP (current)"
msgstr "按购买力平价 (PPP)计算的人均 GDP（现价国际元）"

#: oec/translations/lookup.py:22
msgid "ECI"
msgstr "ECI"

#: oec/translations/lookup.py:23
msgid "ECI Rank"
msgstr ""

#: oec/translations/lookup.py:25 oec/translations/lookup.py:29
msgid "Annual Growth Rate (1 year)"
msgstr "年成长率（1年）"

#: oec/translations/lookup.py:26 oec/translations/lookup.py:30
msgid "Annual Growth Rate (5 year)"
msgstr "年度增长率（5年）"

#: oec/translations/lookup.py:27 oec/translations/lookup.py:31
msgid "Growth Value (1 year)"
msgstr "成长值（1年）"

#: oec/translations/lookup.py:28 oec/translations/lookup.py:32
msgid "Growth Value (5 year)"
msgstr "成长价值（5年）"

#: oec/visualize/views.py:335
msgid "Partner"
msgstr "伴侣"

#: oec/visualize/views.py:352
msgid "Y Axis"
msgstr "Y轴"

#: oec/visualize/views.py:365
msgid "Trade Flow"
msgstr "贸易流"

#: oec/visualize/views.py:391
msgid "Start Year"
msgstr "开始年份"

#: oec/visualize/views.py:397
msgid "End Year"
msgstr "结束年份"

#: oec/visualize/views.py:491
#, python-format
msgid "Profile for %(attr)s"
msgstr "天寒%(attr)s"

#~ msgid "Search the Observatory"
#~ msgstr "搜索网站"

#~ msgid "Visualize"
#~ msgstr "想象"

#~ msgid "Origin Country"
#~ msgstr "原产地"

#~ msgid "Destination Country"
#~ msgstr "目的地国家"

#~ msgid "Product Name"
#~ msgstr "产品名称"

#~ msgid "Origin"
#~ msgstr "产地"

#~ msgid "Destination"
#~ msgstr "目的地"

#~ msgid "Classification"
#~ msgstr "分类"

#~ msgid "%(country)s borders %(country)s."
#~ msgstr ""

#~ msgid "%(country)s borders %(country)s by land and %(country)s by sea."
#~ msgstr ""

#~ msgid "Population"
#~ msgstr "人口"

#~ msgid "Product Complexity Rankings"
#~ msgstr "产品复杂度排名"

#~ msgid "Loading"
#~ msgstr "载入中"

#~ msgid "Value"
#~ msgstr "值"

#~ msgid "Continent"
#~ msgstr "大陆"

#~ msgid "Category"
#~ msgstr "种类"

#~ msgid "4 Digit"
#~ msgstr "4位"

#~ msgid "6 Digit"
#~ msgstr "6位"

#~ msgid "Gross"
#~ msgstr "总额"

#~ msgid "Net"
#~ msgstr "净"

#~ msgid "All Years"
#~ msgstr "所有年"

#~ msgid "View as Text"
#~ msgstr "查看文本"

#~ msgid "Fullscreen"
#~ msgstr "全屏"

#~ msgid "Download"
#~ msgstr "下载"

#~ msgid "Embed"
#~ msgstr "嵌入"

#~ msgid "Share"
#~ msgstr "共享"

#~ msgid "Short URL"
#~ msgstr "短网址"

#~ msgid "Net Export"
#~ msgstr "净出口"

#~ msgid "Net Import"
#~ msgstr "净进口"

#~ msgid "value"
#~ msgstr "值"

#~ msgid "percentage"
#~ msgstr "百分比"

#~ msgid "Brought to you by"
#~ msgstr "供货商"

#~ msgid "Total World Trade"
#~ msgstr "世界贸易总额"

#~ msgid "Total Country Trade"
#~ msgstr "合计国家贸易"

#~ msgid "View as App"
#~ msgstr "查看应用程序"

#~ msgid "Total"
#~ msgstr "总"

#~ msgid "%(country)s is the %(econ_rank)s largest export economy in the world"
#~ msgstr ""

#~ msgid ""
#~ "In %(year)s the GDP of %(country)s "
#~ "was $%(gdp)s and its GDP per "
#~ "capita was $%(gdp_pc)s."
#~ msgstr ""

#~ msgid ""
#~ "The top exports of %(country)s are "
#~ "%(exports_list)s, using the 1992 revision "
#~ "of the HS (Harmonized System) "
#~ "classification. Its top imports are "
#~ "%(imports_list)s."
#~ msgstr ""

#~ msgid ""
#~ "The top export destinations of "
#~ "%(country)s are %(destinations)s. The top "
#~ "import origins are %(origins)s."
#~ msgstr ""

#~ msgid ""
#~ "During the last five years the "
#~ "exports of %(country)s have "
#~ "%(increased_decreased)s at an annualized rate"
#~ " of %(change_rate)s%%, from $%(past_export_val)s"
#~ " in %(past_year)s to $%(current_export_val)s "
#~ "in %(current_year)s. "
#~ msgstr ""

#~ msgid ""
#~ "The most recent exports are led by"
#~ " %(top_export)s, which represent "
#~ "%(top_export_pct)s%% of the total exports "
#~ "of %(country)s, followed by %(second_export)s,"
#~ " which account for %(second_export_pct)s%%."
#~ msgstr ""

#~ msgid ""
#~ "During the last five years the "
#~ "imports of %(country)s have "
#~ "%(increased_decreased)s at an annualized rate"
#~ " of %(change_rate)s%%, from $%(past_import_val)s"
#~ " in %(past_year)s to $%(current_import_val)s "
#~ "in %(current_year)s. "
#~ msgstr ""

#~ msgid ""
#~ "The most recent imports are led by"
#~ " %(top_import)s, which represent "
#~ "%(top_import_pct)s%% of the total imports "
#~ "of %(country)s, followed by %(second_import)s,"
#~ " which account for %(second_import_pct)s%%."
#~ msgstr ""

#~ msgid "The top export destinations of %(country)s are %(destinations)s."
#~ msgstr ""

#~ msgid "The top import origins of %(country)s are %(origins)s."
#~ msgstr ""

#~ msgid ""
#~ "The economy of %(country)s has an "
#~ "Economic Complexity Index (ECI) of "
#~ "%(eci)s making it the %(eci_rank)s most"
#~ " complex country. "
#~ msgstr ""

#~ msgid ""
#~ "\n"
#~ "            This treemap shows the "
#~ "municipalities in Brazil that imported "
#~ "products from %(country)s.<br /><br />\n"
#~ "            DataViva is a visualization "
#~ "tool that provides official data on "
#~ "trade, industries, and education throughout"
#~ " Brazil. If you would like more "
#~ "info or to create a similar site"
#~ " get in touch with us at <a "
#~ "href='mailto:oec@media.mit.edu'>oec@media.mit.edu</a>.<br />"
#~ "\n"
#~ "            <a target='_blank' "
#~ "href='http://dataviva.info/apps/builder/tree_map/secex/all/all/%(dv_country_id)s/bra/?size=import_val&controls=false'><img"
#~ " src='http://en.dataviva.info/static/img/nav/DataViva.png' "
#~ "/></a>\n"
#~ "            "
#~ msgstr ""

#~ msgid ""
#~ "\n"
#~ "            This treemap shows the "
#~ "municipalities in Brazil that exported "
#~ "products to %(country)s.<br /><br />\n"
#~ "            DataViva is a visualization "
#~ "tool that provides official data on "
#~ "trade, industries, and education throughout"
#~ " Brazil. If you would like more "
#~ "info or to create a similar site"
#~ " get in touch with us at <a "
#~ "href='mailto:oec@media.mit.edu'>oec@media.mit.edu</a>.<br />"
#~ "\n"
#~ "            <a target='_blank' "
#~ "href='http://dataviva.info/apps/builder/tree_map/secex/all/all/%(dv_country_id)s/bra/?size=export_val&controls=false'><img"
#~ " src='http://en.dataviva.info/static/img/nav/DataViva.png' "
#~ "/></a>\n"
#~ "            "
#~ msgstr ""

#~ msgid ""
#~ "This treemap shows the cultural exports"
#~ " of %(country)s, as proxied by the"
#~ " production of globally famous historical"
#~ " characters.<br />%(pantheon_link)s"
#~ msgstr ""

